支共容許發放武肺二爆消息, 係為左應對之後國際清算佢

又會咁撚岩 11月大選先來爆
無論Trump連任成功 or Trump剩一個月任期, 支那而家都採取守勢
係國際關係扮慘

推 & agree

香港都玩零星感染 玩咁耐
中國成十三億計probabilities 一定無可能零

稱零左咁耐 咪放下料

TRUP選到 你扮慘都無用(真小人)

支共扮慘 唔代表可以避免人地打佢
只係幾十年後佢有藉口篡改歷史, 到時又可以屈列強侵略佢

美國連伊朗北韓咁大威脅都唔敢打，點會敢打中國

左膠又要跳出黎包容